覺唔覺英超今季無啦啦歇冬，依單嘢好撚鬼？

我懷疑英國已經開始社區爆發

季初已經講咗會抖

我估計佢哋季初已經預計到會有武肺

幾年前已經傾緊歇冬
我懷疑英國係未有呢隻病毒前已經預計到
專登隱瞞疫情

依隻武肺分分鐘係中國同英國共同研發！

平時咁注重中國市場又出名marketing勁既英超
農曆新年成個假期都無波踢已經好奇怪

呢個真

直接頒冠軍比利物浦啦…
餘下十幾場踢嚟都無撚用

其實國家既聯賽一早有歇冬，反映佢地都知有呢件事
提早實行歇冬，就可以唔會畀人懷疑佢地一早知情

係囉立春都過左 應該歇春

kobe死都可能人地唔傾肺炎